# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-02 11:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:53+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Are you sure you want to delete this indicator?"
msgstr "确实要删除此指标吗？"

msgid "Aggregation"
msgstr "汇总"

msgid "Offset"
msgstr "偏量"

msgid "Round value to tick size"
msgstr "将值到刻度大小"

msgid "Screener watchlist"
msgstr "筛选器观察列表"

msgid "Add indicator"
msgstr "添加指标"

msgid "Remove all"
msgstr "删除所有"

msgid "Indicators"
msgstr "指标"

msgid "Are you sure you want to delete all indicators?"
msgstr "确实要删除所有指标吗？"

#, csharp-format
msgid "Are you sure you want to delete '{0}' indicator?"
msgstr "确实要删除 \"{0}\" 指示器吗？"

msgid "Edit"
msgstr "设置"

msgid "Remove"
msgstr "删除颜色"

msgid "Loading indicators"
msgstr "加载指示器"

msgid "Watchlist"
msgstr "观察列表"

msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

msgid "Add symbols"
msgstr "添加符号"

msgid "Remove selected"
msgstr "删除选定"

msgid "Clear all"
msgstr "全部清空"

msgid "Lock panel"
msgstr "锁面板"

msgid "Add alert"
msgstr "添加警报"

msgid "Copy RTD formula"
msgstr "复制 RTD 公式"

msgid "All above"
msgstr "以上所有内容"

msgid "All above + Headers"
msgstr "以上所有 = 标题"

msgid "No symbols to show"
msgstr "没有符号显示"

msgid "Add some symbols to watch them"
msgstr "添加一些符号来观察它们"

msgid "Saved lists"
msgstr "保存"

msgid "Add new symbol"
msgstr "添加新的符号"

msgid "Added indicators"
msgstr "添加的指标"

msgid "Unlock panel"
msgstr "解锁面板"

msgid "Save symbol list"
msgstr "保存符号列表"

msgid "Add symbol"
msgstr "添加产品"

msgid "Clear table"
msgstr "清空表"

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Symbol name"
msgstr "商品名称"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "The description of the symbol"
msgstr "符号的描述"

msgid "Symbol type"
msgstr "商品类型"

msgid "Symbol’s asset class"
msgstr "符号的资产类别"

msgid "Expiration date"
msgstr "截止日期"

msgid "Expiration date of derivative symbol"
msgstr "衍生符号的到期日期"

msgid "Strike price"
msgstr "行权价格"

msgid "Option’s strike price"
msgstr "期权的行使价"

msgid "Exchange"
msgstr "市场"

msgid "The exchange of the symbol"
msgstr "符号的交换"

msgid "Last"
msgstr "以仓位"

msgid "The last tradable price"
msgstr "最后一笔交易价格"

msgid "Last size"
msgstr "最新交易量"

msgid "The last tradable size"
msgstr "最后可交易的尺寸"

msgid "Last date/time"
msgstr "上次日期/时间"

msgid " Date/Time of the last trade"
msgstr "上次交易的日期/时间"

msgid "Bid"
msgstr "买价"

msgid "Current bid price"
msgstr "当前出价"

msgid "Bid size"
msgstr "买量"

msgid "Current bid size"
msgstr "当前出价大小"

msgid "Ask"
msgstr "卖价"

msgid "Current ask price"
msgstr "当前要价"

msgid "Ask size"
msgstr "卖量"

msgid "Current ask size"
msgstr "当前询问大小"

msgid "Spread"
msgstr "点差"

msgid "The current difference between ask and bid prices"
msgstr "询价和竞标价格之间的当前差异"

msgid "Spread, %"
msgstr "点幅"

msgid "The percentage value of spread"
msgstr "价差的百分比值"

msgid "Change"
msgstr "買權漲跌"

msgid "The difference between current price and previous close/settlement price"
msgstr "当前价格与以前收盘价/结算价之间的差额"

msgid "Change, %"
msgstr "涨跌"

msgid "The percentage value of difference between current price and previous close/settlement price"
msgstr "当前价格与以前收盘价/结算价之差的百分比值"

msgid "Open"
msgstr "今开"

msgid "Current day open price"
msgstr "当日开盘价"

msgid "High"
msgstr "最高"

msgid "Current day high price"
msgstr "当日高价"

msgid "Low"
msgstr "低"

msgid "Current day low price"
msgstr "当日低价"

msgid "Prev. close"
msgstr "前收"

msgid "Previous day close price"
msgstr "上一交易日收盘价"

msgid "Prev. settlement"
msgstr "上一页。"

msgid "Previous day settlement price, applicable for derivatives"
msgstr "前一天结算价格，适用于衍生品"

msgid "Volume"
msgstr "成交量"

msgid "Current day total volume"
msgstr "当日总量"

msgid "Open interest"
msgstr "賣權持倉量"

msgid "Trades"
msgstr "成交"

msgid "Current day number of trades"
msgstr "当日交易数量"

msgid "Ticks"
msgstr "笔数"

msgid "Current day number of price changes, applicable for asset classes that do not have real volume"
msgstr "当日价格变化数量，适用于没有实际成交量的资产类别"

msgid "Comment"
msgstr "注释"

msgid "User’s comment"
msgstr "用户的评论"

msgid "Connection name"
msgstr "连接名称"

msgid "The name of symbol’s connection"
msgstr "符号连接的名称"

msgid "Last time"
msgstr "最新交易"

msgid "Time of the last trade"
msgstr "上次交易的时间"

msgid "Update time"
msgstr "更新时间"

msgid "Time of the price update"
msgstr "价格更新时间"

msgid "Action 1"
msgstr "行动1"

msgid "Action 2"
msgstr "行动2"

msgid "Action 3"
msgstr "行动3"

msgid "Average Traded Price"
msgstr "平均交易价格"

msgid "Underlier"
msgstr "標的商品"

msgid "Underlier name"
msgstr "下一个名称"

msgid "Underlier price"
msgstr "標的商品價格"

msgid "Cost of carry"
msgstr "携带成本"

msgid "Position Qty."
msgstr "位置数量。"

msgid "Position quantity"
msgstr "位置数量"

msgid "Position PnL"
msgstr "位置 PnL"

msgid "Position profit and loss"
msgstr "头寸损益"

msgid "Mark"
msgstr "标志"

msgid "Current mark price"
msgstr "当前标记价格"

msgid "Mark size"
msgstr "标记大小"

msgid "Current mark size"
msgstr "当前标记大小"
